和理非行動建議（網絡戰）

藍店和你坐行動—如：元氣生薑綠茶下午茶任食
組織整理近期死者死因資料組
黑客好像之前一樣hack期指行動

其實有無諗過去到今日唔可以再靠人送頭
會唔會考慮開啓網絡戰 減少流血又能達到目的
（例如像之前黑客hack期指行動）

大家集思廣益

一句野解釋晒點解場運動會輸